[火影忍者動畫] BORUTO 集中討論 (22) 2021年「器」篇 突入

《BORUTO》故事描述忍界大戰已經成為過去，木葉忍者村也迎來了享受和平的時代。第七代火影的兒子·博人，似乎是受到過於偉大的父親所影響，度過著鬱悶的每一天。與此同時，新的災難之影開始悄悄逼近……。新世代的傳說，就此開幕！ ！

■ STAFF
原作：岸本齊史
總監督：阿部記之
監督：山下宏幸
系列構成：上江洲誠
音響制作：樂音舎
動畫制作：Studio Pierrot

■ CAST

漩渦博人：三瓶由布子
宇智波佐良娜：菊池心
漩渦鳴人：竹內順子
漩渦雛田：水樹奈奈
漩渦向日葵：早見沙織
巳月：木島隆一
秋道蝶蝶：白石涼子
山中井陣：阿布 敦
奈良鹿代：小野賢章
奈良手鞠：朴璐美
奈良鹿丸：森久保祥太郎

逢星期日日本時間 17:30

New Post LM

棄篇突入

Delta話不爽嘅人入面 好似冇果心居士份？

慈弦都好似冇

樓豬po霸

第一次開火影post咋wo

的確係
觀賞程度曉都好睇同震撼好多
永遠記得百機操演果種震撼

仲有邪神教個不死人加三合一不死人個組合

留定名

咁快爆咗po喇...留名先

屌咩

插盲mk佐

搞到咁即刻唔想睇

都唔知乜撚野事 博人傳已經nerf到廢到仆街
而家眼都冇埋
當啲舊角色撚狗咁撚

雙蠍好撚正，還原度好高
直頭可以將曉同人傀儡當兩隻咁出

咁咪好扺買一隻當兩隻玩

佩恩嘅痛苦係一式之上

無咗個身同隻腳
但曉look同人傀儡配件都多

有你最愛

應該係中間果個wo

各位聖誕快樂~
Hashire sori yo~
Kaze no you ni~
Tsukimihara wo~
TAYUYA TAYUYA!!!!!!

聖誕快樂

肥毒

好sweet

個花瓶出現啦
竟然整個窮撚人設比乜嘢

三代爺爺

即係話俾觀眾知, 佢死咗都冇咩野留低,
交代埋唯一要傳承嘅烏龜, 可以安心上路了

下集終於係漫畫內容

開始整個花樽

RIP

好想睇迪魯達打嗚人

畫面屌打緊對白輕虐緊

終於到漫畫

話時話，片助係中左邊個幻術，太耐唔記得左

好似青？

要死了

特登鋪一集就係為左講佢過去同埋交待隻龜
立死亡flag都立得幾顯眼下

nxb坑完一波之後放大假？

原來真係生日

再販

btw有無巴打見到$400樓下嘅小櫻黏土人

梗係啦咁受歡迎

蛇仔個張 大蛇丸都咁

聽晚無得睇

新一年頭個禮拜咩都無得睇

又一個月 又可以睇漫畫

新OP/ED圖

「戲」篇 突入

BORUTO 2077

博仔幾時學識揸刀㗎

第一次睇yt要用VPN

OP又呃鳩人
D fight scene正到呢
仲精彩過原作

終於見到鳴仔用土流壁

博人傳op嘅內容係唔會出現

咁撚矛嘅鳴仔
btw唔知點解覺得ED好過OP

有無人記得漫畫木葉丸完咗飛船呢單野仲有無出過場好似瓜咗咁

呢兩張圖好有漫畫嘅慈弦feel

加埋個ending啲畫面好好feel

首OP有幕背對背致敬左青鳥OP

中村配果心把聲會唔會太後生

今次op好似都係生物股長？

Yes

d情節on9到
阿伯自言自語爆曬d秘密出黎比人殺

果心都唔似自來也

鳴人好型棍

失望
唔係 原配配 返囉
定爛左面具先變聲

玩到咁

仲有6日

帶土都唔同聲啦

都係既
希望之後原配 配返

高木涉配得幾好

仲有4日, 仲未有情報...

myself出咗最新一集啦

乜嘢
班長強勢回歸

殻個專用bgm同曉個bgm冇得比

嬲，個重點竟然冇動畫化到

係咩，太耐唔記得左

漫畫係蛇仔講明博仔唔去嘅佢都唔會去，個任就等沙律自己做啦，之後蛇仔問返佢 你又話發誓做沙律左右手，會保護佢嘅？你而家由得佢自己一個出任過意得去咩？

班長係咪強勢回歸

係嘅可以睇返

只睇動畫, 點解兩父子一個會識土遁一個識水遁既?

招土流壁四戰既時候有教過
水遁就真係唔知

土流壁邊個教架？

遺傳

佐助盲撚埋隻眼仲有咩用

樓上劇透加密返會唔會好啲

無記錯嗚人做左火影時係學左好多忍術 701話有用埋𣊬身

出左leakage未?

未

我覺得op黎講算好聽架啦
上年個啲真係麻麻地

首先, 遁術係可以後天學，
而且冇講過上一代係咩遁下一代就要咩遁，唔係遺傳...
博人天生三個遁, 水雷風

係咪罐頭音樂?? 電影us都有同一個bgm。

蛇仔動畫戲份多咗, 所以要表現佢的成長
結果搞到派糖俾人cut咗

有冇link 想聽下

𣊬身呢d好多人都識啦, 飛雷神就話姐...

你係咪講緊呢個bgm？

又真係好似

阿斯碼鹿丸出晒渾身解數先發現對方係不死身 最後送命個種無助感
根本無咩作品超越到

如果博仔學到飛雷神就好

淨睇動畫，博仔好似好多招都冇啦啦學識
近幾集既壓縮螺旋丸就有學習過程，烈風掌同雷係咪一出場就識？

係

反而好奇佢喺邊到學返嚟
老母除咗體術就乜都唔識
個老豆你都唔洗旨意會得閒教佢啲咩
忍校好似淨係會教替身分身變身？

係PS5上面玩好lag

個標題叫兄弟...

買到

期待但又怕受傷害

好彩抽到

兄弟對決

Part 2

說好的左天照右加具土命

有命翻出去既話櫻識唔識得醫眼

鳴門掂一掂好返
但只能變返正常

要兩隻寫輪眼先得

佢就算啦
指望大蛇丸/阿瑪多可能好啲

應該昏迷到2046

初初吹佢係神童, 我嫌佢識d忍術太少添

火影個世界
忍者既實力同識既忍術數量冇乜關係

係wor, 呢個位有問題！

卡卡西當年無老母，老豆都係唔得閒，之後死埋

但都學到咁多忍術，博人個年齡大多少少可以做上忍

所以都係設定姐

睇嚟鳴人唔似會死住...

擺明睇唔起第三代姐

冇回憶 應該唔會嘅....

會唔會得有楔既兩個人走到，鳴佐繼續困喺異空間，所以先會有一開頭既冚村鏟

3代火影

依家有楔嘅只係得博仔,
冇咗輪迴眼, 佢地依家唯一可以離開異空間, 只能夠靠博人

學果心逆通靈或者果心嚟帶佢哋走？

嗚仔似會長期昏迷 之後佐助因為冇左輪迴眼冇時空間忍術帶博仔出去調查順便修行 過左幾年 再解釋埋川木個楔點黎就駁番去動畫第一集

長期昏迷
咁卡卡西係咪要學廢老暫代火影

仆你個街, 太多人manga plus死ser

又run out...

我仲係死ser, 入唔到boruto, 隔離龍珠超都睇完,
有冇咁多人睇呀...

卡卡西都冇佢少得咁誇張

仆街真係冇咗隻眼

剛剛同一式戰鬥完嘛...

佢出入時空間先用咁多卓羅姐

入時空間唔係博人帶佢地入架咩

再上一次 佢入去打次元版一式應該都係唔係好耐前既事？ 轉個頭一式就同果心打 打完就黎捉川木囉

上次打次元已經係有一段時間
之間佐助休息傳仔休息 鳴人又休息
至少都幾日啦

靜係今場打一式都夠晒理由講佢冇魔啦

其實我都明打一式嘅消耗好大 仲要盲埋
不過佢連開住寫輪眼戰鬥都做唔到 真係唔知講乜好

想問係真係比人插爆咗定挖咗出黎

孤兒院成堆後備眼

變唔返輪迴呢

蛇叔應該有斑對眼

需要嘅時候自然會作返勁佢架啦 冇擔心過

臨尾佐助望向鳴人好似發現咗啲咩嘢
有啲古怪

Btw啲分鏡真係

今集睇官方英文好了, 千期唔好睇"騰訊漢化"每頁都有錯譯。

木葉有大件事
55話預告博人同川木返木葉見到嘅情況

睇黎好大機會得佢2個返到去
仲有蒲式個拍檔仲未出現

浦式個拍檔會唔會係舍人

下集佐助會唔會用最後僅餘嘅卓羅
用地爆天星將自己同鳴門封印

橫掂無眼可以出須佐
無左眼都用到天照
唔爭在用埋地爆天星

蒲式個地位應該未受正傳肯定，但要留意仲有一隻十尾係慈弘手

隔得太耐 我都唔記得係邊集了
但今集好似話慈弘真係死咗連魂都冇埋？

會唔會鳴人瓜老襯

池木有講過第一集川木所指送你去7代目那裡係指沉睡或者封印

一式呢個角色存在個意義已經死透架喇,
你諗下就算作返佢出嚟除咗送經驗傳力量做工具人, 仲有咩意義....

殼班友仲要生勾勾

成班可能焗著幫阿瑪多含

短短幾句其實都有少少限死咗個故事的走向,
影木葉毀滅同川木VS博人其實都好夠

佢轉輪回眼嗰陣應該一隻眼用得曬

我記得好似有佢開輪迴之後 都用左眼出天照的分格

打老母果陣仲專登分兩枝 左天照右加具去拆冰

有可能係鹿丸

維克多個作用原來係課金

code咁鬼祟

都係互相利用姐,

內陣應該仲有個8號未出,
唔知會漫畫出，定係好似迪帕咁動畫補完佢算呢..

gay??

沙律把聲真係好可愛
鳴人明知敵人一定勁過兩個上集忍仲叫個仔去搵

支激光劍其實幾過癮

如果俾鳴人用會唔會一撻著就屌穿成座野穿到上地面

笑咗

鳴人之後應該冇咩戲份 進入冬眠狀態

myself有最新一集啦

科學忍具勁到
如果仙術都吸埋咪仲勁過斑

冇咗呢句嘅？

我屌 連嗰段都冇埋

班長

編劇強行要博班黨輸

乜嘢死了但經費好似又唔夠，得青射機關槍果下正

點解要cut晒d曖昧位？

想睇麥野白絕上身回家餵龜

點解白絕上身？

帶土

跟住親眼見到隻龜因為博人疏忽照顧死左
乜嘢: 烏龜，我要創造一個有你的世界

又一集
推

myself 出咗185集啦

始終都係無進一步深究點解青會咁

可能就死果陣回憶

下集好似幾多經費

火影呢套野咁多年都係戇鳩鳩咁

木葉丸明明有 蛤蟆通靈獸(好似)

比晒啲資料隻野通埋叫佢通知嗚人

嗚人一下收佢皮啦
洗鬼搵啲仔黎打 又比人搶左隻手臂

唔通當年班暗部唔夠人打又要叫搵返村入面嘅人出嚟幫手咩

行都要時間

單係呢啲危急情況下
重要資料點都要比蛤蟆 安全過自己拎住啦

唔臨死都唔交帶身後事
一貫作風

點解青把激光刀先進過博人嗰把咁多, 又唔會一下就吸晒d卓羅
明明青隻手都係方助整嘅姐...

同埋個手套又係廢過鳴人隻義手, 要出吸收球先吸到忍術,
鳴人隻義手連吸收球都唔洗都吸到忍術

雖然青隻手係方助整
但青成個人都有比阿瑪多改造過

「三代火影真係動漫史上最撚狗既角色」

趁第三代火影今日生忌開埋啲咁嘅Post

D連登仔成日將保衛條村比喻成愛國愛黨

連登笑9三代老生常談黎
每個月起碼一次

執咗了

跟著到果兩隻了

myself出咗啦

打飛機畫得幾正
不過一早知果心居士咩料又無咁期待

次次見到阿瑪多話要抓二五仔都笑死

嘩…
今集好有驚喜...好睇到震

耍光劍唔識原力點得㗎

我比十分

發覺博人傳真係好鍾意抄舊橋
博仔分身上假手根本就係抄當年鳴門分身上求道玉

青個心態轉變都係唔夠
但都係好正博仔打ufo果斷

笑咗 仲要青用嗰陣係紅色 [/left][/left]power of the dark side

我覺得分身唔識分埋隻手有啲bug

預告劇透係咪透得多左少少

凡人木葉丸成日畀佢地三個推出去做肉盾 好慘

話時話博人傳係咪唔記得咗火遁有招叫鳳仙火

今集肯燒下錢整好d戰鬥畫面, 發現小丑社間唔中就會出一集咁嘅質素

平時儲儲埋埋用落一集到

博人傳一向儲錢噴一集
傳統嚟
柒極回到過去咁都有一集鬼佬睇到噴水

咁識跟唔同的查克拉轉色又冇咩咁奇怪...

睇咗咁多集火影幾時有見過普通人係紅色查克拉

我記得呢場好似有"紫電"...唔通記錯...

生日快樂多由也世界第一

生日快樂

生日快樂，今日唔反

Nxb nv果然係頭號打手

明明就平時都唔應該反

未過11點 PO返張生日賀圖先

Happy Birthday again

真係得粒石算

唉...算啦
見到Twitter有好多人畫佢已經好開心

好耐冇見
幾時再黎大戰

一過15號就聊大戰
新年流流 大家開開心心咪好

甩咗兩個月終於有

係咪要講翻十尾果邊

我接受唔到

屌
嗱嗱聲腰斬左佢當冇件事
呢套野從來冇存在過ok？

我睇情報好似九尾講咗話佢會復活,

應該係好似之前設定咁尾獸死咗, 過一段時間會復活變野怪
但唔知九尾d記憶仲喺唔喺度...

又話上集開始岸本做編劇
寫到咁斬左佢算啦

死九尾好過死鳴門嘅...
唔知殼依家除咗巧德仲剩幾多人, 應該仲有一個羅馬數字8未出齊。

又寫到點?
集集寫嗚人捉著博仔打好唔好?

最近幾集真係唔知想點
由其係

集集無限整廢舊人咁叫好

當D外掛無哂變返凡人
岸本話過會爆炸性展開

棄番算 睇越九唔搭八

人柱力抽走尾獸唔係即死㗎咩

情報話依家唔係抽走尾獸, 係隻尾獸查克拉消失, 即係隻尾獸死亡。
人柱力會冇事。

俾人抽出去 人死尾獸生
體內消失 人生尾獸死

有冇得移植隻新嘅落去

邊到搵粒新嘅俾佢

斑個對

鳴仔冇九尾 佐助冇輪迴眼 我睇緊d乜

夾硬寫比新世代擔正

我愛羅冇左尾獸仲勁左！大家睇定D先

仲睇果d真係爭住做火滾撚樣

套漫畫叫BORUTO
唔係NARUTO哦、咁執着就返返去睇啦

嗚仔仲有柱間細胞黑科技未用
同埋個神明係咩玩法
仲有白色楔係邊個

屌你老母
睇撚左九尾咁撚多年
你老母同我殺撚咗佢

考德？

佢要禁鳩一尾點同
依家鳴仔同九尾frd喎

講咁多就不如等睇戲！佐助又nerf，E＋都係睇川木大個仔，有毛有翼個陣做低 嗚門

正面d諗 依家佢2個變番非全盛期 再見到大筒木強度既生物輸到仆街都冇咁柒 打一式真係格硬改廢佢2個

情報話白色契係得力量冇意識嘅大筒木

尾獸識復活

作者想作一式勁
但真係畫唔出一式係勁 只係覺得nerf 咗鳴佐

出咗了：

爆完幾集
之後應該悶一輪

頂唔順博人傳啲劇情 想知小李同丁次嘅老婆係邊個

我反而唔明點解唔整多d白契

咁有特色 咪撚攬火影個名吖

始終有川木呢個成功例子係度 白楔意味住做唔成容器 一開始可能覺得冇用

無惡意 純粹想討論下
好好奇想知如果唔係一式壽命就完
鳴佐可以點破解到佢嘅招

見好多人話nerf鳴佐 nerf到好多大招/忍術都唔出
雖然我都覺有nerf到 要比下一代威下
但諗落又有邊招可以破到一式防
忍術全部可以縮細/吸收
地爆天星連桃式都封唔到 一式都應該封唔到

體術方面講一式勁到仆街
一腳屌穿高達/尾獸衣我都覺得可以算
話哂佢都做咗成千幾年人
修行輸比加埋無一百歲嘅鳴佐好似反而唔合理

同埋縮小放大/大黑天地圖炮兩招都屈撚到仆街
唔知有無記錯 鳴仔個仙人感知剩係sense到惡意/人？
咁sense唔到縮細咗嘅黑棒又好似講得通

我覺得最大問題係二戰一式畫得唔好睇
唔似神仙對決，畫到好似回合制咁嘅拳頭交

至少都射一粒尾獸玉或者合體多次威裝九尾睇下

Btw博人傳係華人圈個名已經臭哂，無人會care一式係咩，嗚佐一比人打就等於垃圾作品
出面講用苦無插盲隻眼垃圾，當年帶土咪又係咁樣叫小櫻插盲自己

大筒木用仙術打仲要人教？

用一個當年自願嚟比

咁又咩問題
有咩唔合理

好合理
對住預知眼一下衝插埋去插中好合理

呢樣真 希望遲啲動畫可以畫番好睇啲個打鬥
起出面都見到有人話咁樣比大筒木博仔插眼好on9
但果個moment佢地已經贏咗 加有3個自己友起度
再加埋佐助身受重傷/無魔開眼 focus咗起鳴仔度
比博仔偷襲到都唔係好唔make sense姐
當年自來也都係因為大意無撚咗隻手

可能我由一開始睇博人傳就無乜期望過鳴佐會有好多場面
以家有佢地出下場打下交已經當bonus
所以講佢地比人打到仆街又無乜好反感
我想睇佢地全盛時期嘅口我會直接睇番疾風傳算

已經唔記得咗打斑/輝夜果時係點
剩係記得仙術對六道帶土有效過
唔記得打六道班有無效過
但仙術打落雙輪迴眼嘅斑度已經無用
照道理打落六道斑應該都吸哂？
打桃式/蒲式好似都無特別提過仙術
但內陣啲人連仙法螺旋丸都吸到
無理由大筒木/楔會吸唔到掛

黑千鳥咪仙術

九喇嘛

丁次老婆咪雷國黑妹

主要我覺得係畫面上表現唔到一式點樣勁,
當讀者冇覺得一式係好勁, 而鳴佐打唔贏嘅時候, 就會覺得鳴佐被削弱

雖然華人圈臭晒, 但mangaplus狂上熱門...

唔洗咁在意出面d人講咩, 根本就唔會影響到任何野
睇開嘅都會繼續睇架啦,
唔睇嘅人就點都唔會睇, 頂多咪每個月見有人講咩劇情就入去抽兩句水, 再打下飛機再吹奏自己冇追套漫畫好叻叻咁囉....
而到你自己真係頂唔順套漫畫, 自然會自己棄書...同其他人都無關嘅...所以真係唔洗在意。

myself 出咗第187集啦

跟住落去嘅劇情好難再插入原創動畫, 唔知邊會喺邊個位離開主線?

今集幾好

川木入村之後夠動畫組拖一年半載

突然醒起 川木都同九尾吹過兩句水
博人好似未試過

整多幾個白契嘅人, 應該就唔洗用博人俾十尾食？

呢到去嗚仔打迪魯達至少幾個月
之後又可以拖一兩年

啫係會做到嗚仔打迪魯達

希望動畫唔好咁還原漫畫

之前好似講過除左博人之外仲叫左增援去搵佢地
點知打完走埋都冇人到
臨尾成地都係野仲以為係有勁人去搵佢地途中打爛既
點知係新角色

辛苦了兩位聲優

仲廢過天照

我睇果陣都想話 講到D火幾勁幾勁
燒左咁耐鳩叫左咁耐都仲咁皮光肉滑行得走得 好出戲

可以改到九尾要長訓姐

動畫呢個位個處理太差 dum太耐

明明鳴門同佐助速度世界級
但漫畫完全畫到個速度中忍打中忍咁

myself 出咗第188集啦

都唔記得左仲有個呢個外陣

定格預告, 笑咗...

我以為卡住咗
原來真係定格？

似係唔夠時間未畫好下一集 所以預告得一張圖
今集D作畫都有少少崩

後面個楔有發光架

今集川木都幾靚仔

反而由漫畫開始已經有啲唔like佢個design

貓影忍者
“曉”急便

myself出咗第189集啦

今集D畫風唔係好慣

myself師

有血之餘仲要有咁多暴力場面點比細路睇

木葉丸爆炸頭
MK木係經費加持下幾型，但對手太雞唔算話好精彩
楔個吸收方面好有細節係壓縮再吸收，希望可以用落去

MK木+今集畫風真係好大個真係一個MK子

睇黎冇翻幾個月都入唔到村

呢個畫風靚係靚，不過好似對住邊個都好惡咁

點解可以同之前個幾集差咁遠
呢個先係架嗎 靚咁多 好有漫畫味

呢個幾好
但好似幾種畫風咁

改咗畫風？d色唔同咗

應該一兩集手痕姐

D打鬥突然間靚到好似劇場版咁

但其實只係打個路人甲

男二初出場
啲經費梗係用嚟吹奏下

但係木葉丸個頭好撚怪

鬼叫池本漫畫本來就係咁畫

隻秋咁耐主角群影都唔見

去左髮型屋剪頭髮？😨

比火燒完

跟咗漫畫個髮型

池本好唔鐘意畫直髮, 個個d頭髮都係攣

如果燒完變爆炸頭都合理
但係燒完個頭上集都係正常
雖然話跟返漫畫姐

我接受唔到囉

拿捏得幾好似漫畫畫風又靚

幾日就300幾萬views

鬼佬好鐘意川木個MK look

直頭係柒
所以點解我到宜家都未肯睇博人漫畫

myself 出咗第190集啦

估唔到咁都仲有位俾動畫組原創

或者鬼佬中意博人傳果種美式畫法Tim

回到過去篇燒經費果隻我哋睇到屌哂鬼
班鬼睇到射哂精

所以其實火影長做長有

博人傳食正Steampunk條水

睇嚟又就快再戰2年原創

川木走佬都夠拖半年

咁多主題可以寫, 但最後都冇好好發揮, 咁都射哂精

係咪得我一個對川木無好感
btw班長真係好廢

木葉丸又變翻以前個頭

佢哋好鐘意個對波鳩叫

川木幾好，但都係己月正啲

就黎成年冇係漫畫見過蛇仔 仲有沙律

慘得過木葉丸

我鍾意岩部仲多過川木

近兩日追返火影動畫
做乜鳩刪咗班長話鐘意博仔果段

強行拆散博班

好公平，del完嗰句連沙律個反應都冇埋

咁怪嘅你

出左情報
又多左新敵人

博班黨大勝一仗

動畫補完大法
畢竟可能又畫兩年先打一式

支持博人沙律

d改造人咁勁, 點解阿馬多唔一早拎出嚟用

仆街班長點解變到咁樣衰

整容失敗？

邊個黎

乜水黎

生物股長訪問

青鳥世一

出咗了！

都係嗰句d改造人咁勁, 吹到個個勁過次元
點解阿瑪多唔一早拎出嚟用, 用嚟打一式？

班長個封面炒哂車都算
個eida真係唔撚掂
不如池本唔好再畫女啦

紙紮公仔
反而覺得今話畫沙律算叫做無炒車

佢有講到慈弦要佢地拆哂啲人造人
不過我就唔信阿瑪多又會咁聽話

同埋最奇怪係博羅居然可以偷偷地收埋啲人造人 而且講到code咁崇拜大筒木 佢居然又知情不報

沙律算係池本筆下女角唯一倖存者
除左啲封面例牌炒車之外

封面嗰啲成日都變色變到老翻咁

睇完57，爆完幾集突然靜返落黎
結論阿瑪多仲撚恐怖過考德同eida
因為佢有能力改造一堆強到無譜嘅人造人而佢講一聲就可以shut down左佢地

阿馬多真係好老狐狸
佢人物性格 都好唔火影

nxb TRIBES 出PVP
排唔排到呀

火影鄭子誠

團藏？

團藏都冇阿馬多咁心計
完全唔知阿馬多諗咩 有咩計畫
講句野唔知邊句真

最有心計係團藏老死三代火影

但佢又忽然冇晒城府咁輕易講自己整咗好多勁人造人

火影奧巴馬